廢佬譚詠麟都係用BNO出境架

推

哎喲 咁唔愛國呀？

做咩唔用中國護照

屌你老母死廢老，講一套做一套奶共狗

加入批鬥名單。

大家都中國人 點解你要用外國護照

死廢老

梁振英話齋，取消佢香港居住投票權

點睇到係bno而唔係bc

好撚仆街
點解仲要手執bno

佢用邊BNO定BC都死啦

鬥藍 failed

忠誠不絕對 就是絕對不忠誠

Alan tam用bno 傷害十億支那人民感情，口交部表示強烈憤慨

我信错阿伦，铲晒mp3先

口裡說愛国，身體卻很誠實。

其實藍絲一向就係貪錢貪方便。

push

BC有EU行字

哩啲正廢柴已經放棄咗佢，
佢哩啲偽人，愛支係工作，親英係生活

放上微博借刀殺人

放上去畀小粉紅睇

問吓佢如果好似689話齋
真係揸BNO會取消香港籍
佢會唔會撕咗本BNO做堂堂正正中国人？

垃圾廢老

吹阿？你咬佢食阿？

咪撚再理呢條撚屌啦
明顯係啲左右舔，四圍含嘅撚樣嚟啦

批鬥佢喇

愛國人士(英國)

垃圾

叛國賊，俾多D大陸人睇到

佢揸係手你睇得到？？

張相幾時？
如果係脫歐之後renew既BC都冇左EU

係唔係BC都改變唔到佢唔用特衰呢個事實

o岩
要大力批鬥
扔埋上藍絲group問佢地身為中国人唔用中国香港護照係咪唔o岩

點解可以咁反骨 接受唔到囉

漢奸

pish

有冇人幫手放上微博
幫紅藍先好

推推佢

冇分別，都係講一套做一套

撕本舊嘅

學大波man

藍屍就係咁撚肉酸架啦

冇錯，我係國泰做都見到佢係用BNO(喺佢面前收行李見到佢本BNO。愛國

愛國勢力

工作還工作

身體很誠實

去微博 舉報漢奸！！！

一定要, 呢條撚樣賺完港人錢出賣港人

寫喺封面架

憑張相睇到？
勁過梁國雄議員

廢老講一套做一套

佢個仔牛津畢業
攞埋英國passport唔出奇

愛國愛到唔捨得用本特衰
特登用爛本BNO先
唔反最仆街校長了

死廢老 仲話愛國！

仲用乜鳩bno 呀奶共

一定要舉報佢

同時向英國，中國舉報

唔係用特衰已經死啦

有一個負皮,係咪校長本人

Anyway都係英國護照
身為英國人最重要係要對國家忠誠，千祈唔好做英奸

似㩒錯

制裁啦

推到佢兩邊不是人
雖然本身都唔係人

汉奸，卖国贼，走狗

鬥紅鬥撚死佢

佢真係好撚愛國，唔係愛国

可能係B哥，俾校長出賣咗

佢應該係bc?

譚伯幾時入土為安

SEND比港人港地啦

撚伯幾時收皮

仆街賣國賊

佢個仔都係

去英國定美國讀書

走狗

鬥紅
遲啲邊個官仔女讀國際學校邊個仔女去外國留學就鬥邊個

點衹係廢佬，根本係人渣

哎喲
好柒

咁愛國，個仔係到呀？叫佢返大陸奶鞋喇

出境點解唔用身份證

Push

我以為呢啲撚樣一早拎咗澳/加/英藉